比卡超指出監警會可以決定成立獨立調查委會員會

比卡超指出監警會可以自行決定成立獨立調查委會員會。之前有案例

監警會咪又係差佬
搵鬼信

雖然都知冇乜分別，但係條友又拋個波俾下面真係好仆街